一手 綠的DC9 包仕超話車一個黑衣就拉一個

頭先家母喺元朗搭的士番屋企
個的士佬一邊講電話一邊鬧9示威者
話見一個黑衣仔就直接車佢番差館拉9佢
可惜我媽老人家唔識拍片錄音
淨係記左車牌同司機名
有冇ching 可以教路點樣撚班dc9
還是會唔會有巴打可以整一個黑的list以防有其他巴絲中招

Sor for 1999

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

push

所以個車牌同司機名呢?

係喎屌

司機名：包仕超
車牌：SJ980